搭地鐵有兩個廢老係咁鬧班人搞搞震 仲話解放軍總有一日會打柒班暴徒

又話咩唔鍾意香港就有錢走啦 破壞香港

又話如果係新加坡咁樣做呀 一早俾人打死

又話香港政府同警察無做錯

但轉個頭又話香港政府垃圾 連四千蚊都派咁耐

見到香港啲廢佬好像完全無理解能力咁
我好心痛佢地嘅無知同迂腐

我見好多人車廂內嘅人都望住佢地
但無人敢同佢地講清楚成件事係點樣

我真係好廢

廢老身上總有野外國野
通常起碼波鞋一定係Nike
只要俾佢仲紅你就冇得輸
行去話佢咁愛國唔穿李寧唔穿7牌，勾結外國勢力